郭文貴又爆了：川普下一步瞄準香港自貿區、港幣對台灣還有大動作

早就預言美中貿易談判「結果將會很滑稽」的郭文貴，美國時間9日進行短暫直播，對川普總統在突然加徵25％的關稅後提出個人預告說，「美國下一步是組合拳，接下會對香港、台灣有一系列動作。」

美國總統川普在中國談判代表劉鶴到美進行新的會談前，突然宣布10日起將對中國2000億美元進口商品稅率從10％一口氣拉高到25％，引起全球股市動盪，5日當天，美國《華爾街日報》指出「中國正在考慮取消貿易談判」，其他媒體也出現「導致全球經濟成長受挫」等言論，許多華爾街利益團體也開始對川普政府施壓，對郭文貴來說，他認為「台灣有賣國賊，美國也有。」

川普突然宣布加稅，中南海命令國企「不准賣股票」

郭文貴指出，中國國家副主席王岐山與華爾街關係非常良好，正如美國政壇潛力明星彭博曾在新加坡的彭博論壇上稱讚「王岐山是中國最有權力的人」，就那麼巧，當川普宣布加稅後，中西方媒體就有釋出「習近平認錯」、「王岐山將訪美」等風聲，操作王岐山才是救火隊長的形象，郭文貴還特別點名馬雲的「南華早報」。

另一方面，面對中國股市慘狀，郭文貴透露中南海召開緊急會議，要求各國營單位「不准賣」！

川普總統的下一步將朝什麼方向？郭文貴表示，將針對香港的自貿區（地位）、港幣匯率（與美元聯繫關係）以及美國與香港的司法合作，「尤其中國操作逮捕了占中九子之後，對美國有很大的啟示。」他還提醒香港人「你就算一百萬人上街，中共也不會看在眼裡。」

將對香港自貿區制裁，對台灣有更大動作

郭文貴所提非空穴來風，先前《華爾街日報》曾報導，美中經濟與安全審查委員會對眾議院發布的年度報告指出，美國政府應該取消香港的獨立關稅區作法，應納為中國同一關稅區，限制潛在軍事科技輸出香港，因為香港受到北京的壓制和干預，這些建議，可能像以前提出的建議一樣，成為對中政策的選項。他說，「美國將對香港官員提出制裁、港幣、香港與西方的貿易關係。」

「然後對台灣繼續有大動作，你看《2019年台灣保證法》獲得無異議通過，這是美國歷史上少有的，反對票是0，連華盛頓出來看到都會嚇一跳！」郭文貴說。

他表示，美國將會對國民黨、民進黨裡面一些跟共產黨長期合作的人，進行組合拳（制裁），然後繼續有「大動作」，會使得更高官員訪台、航空母艦通過台灣海峽顯得是件小事。

日本、歐洲會跟上美國腳步

但他也提到，最近有個台灣商人到中國去見王岐山，詢問中國會不會打台灣，王叫這位商人「多在中國買點房子。」商人回到台灣以後還到處跟其他台灣人講，這真的是賣台行為。

此外，美國將針對海外受到中國控制的國有企業提出對策，讓它們成為過街的老鼠，凡是對新疆、西藏、中國律師、知識份子殘害的官員，都會逐漸提出對策。

最後郭文貴斷言，日本、歐洲一定會跟上美國的腳步，並講出他的名言「一切都是剛剛開始！」

希望啦

想問仲有冇人信佢？

郁鳩香港就啱架啦,郁到班撚樣商家佬知道自己應該歸邊一邊

其實佢之前講果d準唔準
冇留意

基本上係陳云嘅Lv

焦土

五毛先唔信 郭文貴次次爆料都中

如果再加關稅，代表全面同中蟈打經濟戰，之後點會容許香港做白手套抽後腳。

以前中環大部份係外資，利益所在，默許香港發大財。依家中環講蝗語多過英文，港共又配合中蟈攪屎棍害人。全面加經濟戰，下一步必定對付香港。

次9次都9up.....

9up又講究郭台銘選總統？

Release HK

下一步：同台灣建交、調整香港聯繫匯率同收緊香港關係法及香港立法會選舉前通過或選舉期間審議香港人權及民主法案震懾狗官